收到消息,港共雷厲風行推出有效措施,大幅提升高鐵的客流量,今次又激死班港燦

01:40開始

港共措施就係:慷香港之民之慨,拎納稅人的錢買飛送畀高鐵員工的家屬免費乘搭
話唔定遲D推廣到乜乜愛國團體,乜乜同鄉會
一句講曬:奶共有著數